Moisa wallitsus kaibab, et tu Raegla Punni Pabu poig Peter om polpaiw Jamamoisa kubjas Peter Kresman ja Küllakubjalle Kristjanile kui nemma tedda Teolle aigiwa wastu üttelnu minke perse kiege omma hobmaniga, ja enne olle Kristjan neid 3 körd teolle ahnu menna is olle tulnu
Tu Peter Punnison wastut temma teolle küll ei olle tulnu, enne saimanu ta mitte ei ollem todda ta ei olle tohtnu tetta.
Kubjas Peter Kresman wastut temma woip selle peel wandu et na sinna eige om kui Peter Punnison üttell minke perse kiege hopmaniga.
sedda samma tunnist ka tu küllakubjas Kristjan Toding, sel wiel om tu Punni Widu sullane Frits   man olnu ja ka sedda tülle ja saimamist kulnu.
Moistetu: selle eest et ta teolle ei olle tulnu kui Küllakubjas eige sap 15 löge.
